[毅行者]九龍塘行返屯門

近排唔開心成日亂諗野，想行路整理下思緒，順便教大家塞左屯公點樣出入屯門。

出發

而家先開始 預計行到幾點？

應該唔會落雨既 lm

google 就話6個半鐘，我腳程快d預今晚10點到啦

live咗

落雨都唔緊要，fit哂我而家既心情

welcome 巴打

自welcome絲打

支持樓主
加油

入嚟推一推

加油！！

感覺非常良好，目標入黑前到荃西

Dare to dream,你敢唔敢想，敢唔敢做？
有時只差一小步，結果即使不如人意，也能免去心中牽掛。
我後悔沒能把自己夢想力竭聲嘶地大喊出來，我這種人，可悲又可笑。

你不如收皮？

穿過茘枝角泳池上山

樓主加油

生命冇take two 呀，人一世物一世，有精力咪郁下囉

荃灣西

然後就係大直路入屯門

做乜將時間用係行路

則以學文

汀九